澳門人真係做到潮文內容，不要暗戀，去強姦。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

港男仲做兵

再次證明澳門狗完全回歸

有咩衝突
澳門狗真係On9架喎

好恐怖

家下你出言恐嚇強姦人
Btw唔係臭雞

Btw貴地女性地位好低，之前俾家暴，而家強姦
要唔要引入香港女性價值觀

香港夠有家暴同強姦啦

你兩個想點呀次次啲post都係你兩個喺度打情罵俏
係咪奸奸嚟㗎